想問一下點解咁鍾意發夢幫車開行？

點解你哋班人，咁鍾意放車走？
你哋係咪兼職交通警啊？
示威遊行又要讓車走？
狗車咁樣就可以好快過到嚟啦，唔好撚再阻膠！
累撚死人呀你交通大使
可唔可以乜車都冇讓，消防車好白車都好，點都唔讓？真係當我求下你地

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

講消防車白車都唔讓就知你on9

我真係戇鳩架

真係消防 救護都唔讓
出過去都知

幫推
我琴晚都有個同範疇嘅post
請幫推同一齊討論

同小妹討論見到消防救護應該點

尤其是走緊佬咪撚再叫睇車
你睇車避車就頂撚住後面D手足
4個月啦, 邊D路一定會塞真係會唔知咩? 仲揸架車入嚟就預咗冇得行啦

你就on9
最少Check左先讓
而家黑警拉哂人落水啦

小弟真心膠，今時今日仲有人做交通督導員，大佬，示威緊，係咪想狗車快啲嚟到快啲散

琴日就係有手足同消防傾 之後幫佢開路 跟住就成堆狗七人車沖晒入黎 一落車就亂槍掃射
成班和理非阿叔師奶就食晒胡椒球彈

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

講真，講明游行㗎啦，你自己諗下嘅，揸架車出嚟抵死囉

和理PIG希望早歸天國，講真，聽到佢哋講香港人反抗，真係好撚諷刺

大把消防車白車載狗

咁睇嚟ching應該冇落過場

十一月都嚟緊，仲係沉醉緊喺分紅海嘅光環到
讓路頂住後面走，手足就為咗個無謂嘅光環犧牲
進步下唔該

如果佢地真反抗 我相信琴日要走既唔係佢地 係班狗
不過真係唔好開路

真係唔知佢地想點 掉哂啲雜物出車路
但係又執返條線比車行
真係燥到仆街，突然有架七人車停低落狗就真係係咁先
點解咁無危機意識

班人係咪唔明封路既原因係乜

我都成日屌
出面有水炮車,你讓佢入來射鳩自己咩

算啦，今日都講咗，冇人理我當我痴線佬

想以為拎光環，大愛撚

冇俾射過，可能都唔會驚

SORRY 囉以後唔會

RB SET好晒之後 除左消防、救護，都好小人會開路GE
但你講到依家消防比人拎埋黎做COVER
就真係我無野講以後消防都唔讓

但有樣野好撚仆街就係消防車後面跟住架救護你真係無得擋.....